課金LIHKG+ 比連仔營運連登！

連仔為左今次運動又熄廣告又通頂實裝P牌，真係無功都有勞。斷估連仔冇Telegram 個Pavel Durov 咁有米可以養起成壇Telegram 免費比全世界人用。我呼籲大家食少兩餐飯都起碼都要課LIHKG+！
利申: 已課LIHKG+

一早一年性交一次啦

已貨

課lihkg+有冇得甩P

網頁版咪有廣告囉